[突發發夢]個天都幫埋我地，濕水煙花係點唔著，即刻入去元朗搵佢個軍火庫出黎

1. 垃圾政府同狗隊又唔出黎同市民交代尋晚天水圍恐襲既事。唔可以比佢地龜縮
2. 宜家呢件事同牛屎佬有關既機會率係高過90%, 咁搵佢地村長出黎交待下係咪都好應該？ 就算唔關佢事，咪講下條村有冇爆炸品囉，總之天水圍單野就唔可以放過佢地。

推！夠人就踩入去！！

好想買個老婆餅食下宜家

老婆餅！老婆餅！

我係香港人，我願意罷工

有冇人想一齊去元朗追風？

8 號波個個都留晒係屋企

即係d 村長都會係度

推